張建宗算唔算香港高官首席閹人

-比散仔林大總統兇, 事後低聲下氣去面聖
-連呼籲香港人唔好去武漢既勇氣都冇

但佢有東廠太監嘅陰毒喎

錯，係閹狗先啱

張建宗=李蓮英

宗囝：能屈能伸大丈夫你地識條春咩
尚書大人真機靈

一條咁既廢柴都上到位，仲想點

納巴，我估李蓮英應該勁過佢，最少其他官會比面。散仔一定唔夠膽兇佢

張建宗：個個月35萬已袋，番工等放工，老闆講乜我做乜理撚得你

當初睇佢做教統局局長, 睇個樣都知佢廢
冇諗過佢可以做到上司長....痴撚線
庸官治港

支那人忌才

無錯，繼續笑佢精神勝利

張建宗：為左錢我乜都唔講得

李蓮英嘅權要鬥番嚟
張建宗只係政府無人用先上位....

佢淨係識鳩吹自己睇書有幾快,
屌你老母辭職去做圖書館館理員啦

老實講，睇下而家班所謂司長，有邊個做到嘢...
成班都係庸官

等退休，之前傳過林鄭覺得佢唔夠鷹派要雞佢

sor鳩個個吳克歛黎
張公公係唔請假

為官之道

唔止 係太監

張三豐傳人

次次見到陳茂波依條垃圾都好撚忟

連個俱樂部主席都可以屌佢就知佢廢

似戈巴卓夫

庸官還庸官，佢嗰種無腰骨嘅程度真係無人能及
話佢係太監或者cuck都嫌太man